TVB陳彥霖母親應該係真的吧

係咪我眼有事
點解我覺得上面粒墨靠右
下面幅圖靠左

自拍既關係掛！
左右會掉轉

推

自拍咪橫向倒置囉醒少少啦連登仔

咁如果我覺得上面嗰粒靠右手
下面嗰粒靠左手呢
勿屌 我個人係有啲左右不分

如果tvb 個阿媽係假，其實呃唔到幾耐
人多口雜，你要收買晒成隊攝影，都唔係易
而且真阿媽都有機會流出，到時個核彈唔只炸政警犬，仲炸埋唯一一間電視紅媒

我自己覺得，個阿媽係真既，佢叫你地收手都係真心既，只係受有關部門威脅先咁講

啊sir討論區？

同意似係同一個人
而且要成家消失呢件事牽連甚廣
收買or 威脅佢好過

假架
有人話頭髮唔岩
中秋前自拍過
之後又變返長髮

即係點？

天滅中共 全黨死清光

理得佢真定假，總知呢單野一定有可疑
沉冤待雪

即係真自殺

個老母好似係假？